[集思廣益] 女買衫有得去旺中 仔可以去邊？

女仔買衫可以去旺中 款式多又平 但係入面冇男裝 巴打們平時係邊度買衫？

留名 香港好少賣男裝小店

荷里活廣場？

求其淘寶買幾件純色啦
d普通又咪淘寶攞

鋪頭

海港城 PP 大把男裝你買
有平有貴

女旺中
男仲唔係chic之堡？

Uniqlo 淨色每樣一件

好surprised居然係#7先見到依個